有冇成立臨時立法會/政府宣言

我諗時機未到 但接近成熟
準備定差唔多

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」